我想同女仔去唱K

唱願榮光歸香港

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

想

我都想

毒撚

死廢青靜係識得溝女

死廢青淨係識得call g😜😜😜

假日出黎
大把心地善良又靚嘅囡囡同你唱

死賭狗

指桑罵槐？

三大賭狗
缺一不可

算啦